S.H.E 十七周年討論區

中意左佢地好多年 上個星期睇左佢地17周年既音樂會（直播），啲回憶出番曬黎 有無S.H.E鐵粉呀！

過咗台北睇

中意

嘩好羨慕😭😭一直都無機會睇佢地演唱會 希望之後有機會啦！

本身我冇飛猶豫緊去唔去
但我台灣嘅fd話嗰到唔洗飛都睇到
之後諗都冇諗即刻book機票

好後悔無去睇

捷運，貨車，印相，演唱會
成個trip幾日都係SHE